係咪要順勢推番還願單野出黎

如題？

Details, not everyone know or remember

小熊維尼符咒單野？
Translation:
Devotion, a game published by a Taiwanese game developer is said to be mocking CCP
Chinese netizens were raged and bashed the game developer...

Sorry for my poor english

Devotion is a great game and sad that it was taken down because of that
Chinese are too sensitive...

pushhhh